【突發】三個強國女人去完韓國整容後出唔到境

許多中國人趁着黃金周長假出國旅遊，也有人到南韓順便整容，但記得算好「復原」的日子啊！內地女主播建華華昨天在《微博》發文，表示有幾名女子到南韓整容，結果卻在當地機場無法出境，必須等待確認身分。

建華華表示，這是民航人士傳給她的照片。照片中3名女子頭上綁着紗布，臉部樣貌看起來有點怪異，拿着護照在等待，可能是因為整容手術結束不久還沒「康復」，因此必須再確認身分。建華華調侃，「連媽媽都不知道妳是誰」
。
網友們也紛紛留言「韓國就這點不好，既然知道自己整容出口，幹嘛不搞個瞳孔識別」、「哇！腫得好厲害」、「像被打腫」、「原諒我不厚道地笑了」、「剛整完容能坐飛機嗎」、「那天從金浦機場回來邊上就坐了兩個，太嚇人了」、「這確定不是毀容嗎」。

最右邊個個塊臉好似比人用平底鑊一野兜落去兜到扁晒咁

恐怖分子

右邊個個咩料

返緊工大笑左

田鼠妖精

same here

佢好似嗰啲笠咗絲襪嘅樣

Match !

明洞成日有人包住紗周圍行
應該都係支那女人未好返又走去shopping
真係好撚驚嚇

諗起支奧福蛙

咁你又去？
咁垃圾既地方都去
你都係垃圾

仲以為三個一撚樣

中左面目全非腳

我一開始都以為係

真係垃圾先去嘅地方

要執番啲腸

你地識條春！

消左腫就可以賣到900/Q

Btw

左一志志雄

笑死

撞車？

整左個樣都係洗唔走浸支味

個鼻去左邊

我包到咁你叫我出街真係不了

我記得泡菜有醫生紙比immi證明而家呢個豬頭係整完容嘅XXX
不過佢地豬頭得咁澈底仲要走都係第一次見

屌,人地整完消撚左腫變成完全體,你班仆街仔咪又日J夜J求IG

千奇百趣

啲韓星人造人前身

中間果位？

呢個世上
好似得大陸同韓國互相吹捧架咋

整完唔可以叫真實

之後消腫咪又係有人J

望到右邊嗰個 安已不

有錢整容
好心就唔好慳
係南韓住番一排酒店等個樣見得人先
否則返到鄉下係人都知你整容

等唔等都好
返到鄉下個樣唔同咗係人都知整容喇

Bryant?!

陳志雲

右面果個

整容失敗

冇得認指紋㗎咩？

整完咁快上得機咩

咪撚笑，消腫後成個簡淑兒bb咁咪又大把人J

以前喺機場返工都見到有啲咁撚樣既女人
嚇到心都離一離

Face id會唔會認到

中左金仔既核

中左金仔既核輻射

又冇人知你係邊個 俾人影上網都起唔到底 有乜好怕？

支那又柒出國際

好恐怖

搭搭下火車睇到
笑咗出聲 啲人望住我

整完就咪出黎嚇人住啦
整邊part會搞到咁

點解唔戴口罩CAP帽

笑撚左

塊面腫到咁應該削完骨黎